東條英機曾經同貧僧講過，南京大屠殺係為咗保護太祖高皇帝朱元璋陵墓

消滅零回覆